東鐵係咪開似做野，大家留意

返工係咁聽到今日有訊號測試要延遲來往紅磡至上水既車，apps又無寫出黎，但紅磡閘口有寫，大家留意

今朝8點幾上左車，無啦啦話訊號延誤，如果搭鐵要留意返

火車係咪未試過飛站？

未

諗多樣交通工具

飛上水站，全部直接送中

坐巴士啦